Viutv 99台 [你去日本搞乜鬼3] 星期日晚22:30 (4)

【今晚10:30《你去日本搞乜鬼3》總有個理由要去日本!】
返鄉下要度個理由?無問題!
一於同你去問下剛到埗嘅旅客，
由去比賽、搵貓車長、歸隱田園咩理由都有！啱用隨便拎去用啦！🤗
#你去日本搞乜鬼3
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

梗係啦
唔係點cap水

Slow

完，又要補考

真係好撚正呀呢隻故

仲講緊太鳳

但鬼仔真係衰左 好難比佢過

完

2016年

石川県「剣武天真流国際セミナー2016」開催に当たり、東京テレビ「YOUは何しに日本へ？」にイタリアから参加した剣武会員が取り上げられ、合宿全体が放映される。

留個名。下星期見

點解D鬼佬咁鐘意劍道/功夫之類既野

真係攞黎吹水

永續會費合宿費同考試費

成二十條友得三個合格

CV勁到呀

呀伯你都幾識搵錢

都無marking scheme同埋rubrics
根本唔撚知咩為之達標
返到自己國家都唔知點樣向嗰個目標邁進

6:00 果part舞又痴痴地

屌你cap水cap到

功夫類係咁，係大師覺得你打得好唔好岩唔岩，可能把刀斬果個位低左就唔合格

Tenshinkai

我就唔識既但睇落就好似個呀伯飲醉酒9fing咁

成個package連埋食宿觀光一條龍，真係有生意頭腦

1年1次，夠大師洗半年

JM9

其實好常見，20年前已經見d frd去跟呢d團去日本練空手道

節目表話今晚係最後一集 下星期播人類觀察學

咁灰

人類察學都好睇
如果有月曜夜未央就正

我就麻麻monitoring,好假
月曜係正不過尺度係香港黎講算大,viu唔會敢播啦
松子講d野唔出得街

想viu播家ついて行ってもいい

睇多陣Melody 就入場

睇到post 先知原來viutv有買 多d留意下先
播幸せ！ボンビーガール都唔錯

You

呢套都好睇

you!

gay

Disney
fans

2條佬去迪士尼

有咩好去呀

排隊排到驚

D神情動作好女仔

灰衫果個女黎
好大波

好gay

呢3個應該有啲米

wolf

你真識食

家族衫

你哋三個咩關係 咁問法都有嘅

件衫幾型

兄弟姊妹都唔係好似樣

後面個自動販賣雪榚機好好味

屋企養狼？

uniform

4眼妹妹靚好多咁

幾warm

成家都同一款tee

係咪架屌

有期間限定

成家一樣

大女笑得好牽強

最勁係仔女會聽老豆講一齊著

每次去旅行都同一款tee

隻狼個鼻好突出

有咩咁神奇

嚟日本啫 做咩改變人生
嫁日本仔咩

畫畫比賽都搞到咁pro

諗起香港啲畫畫比賽

畫都無埋

個個都大人畫。。。。

搶槍比賽

家長畫既

係家長畫畫比賽

cls

幫佢搵啦屌

好想行東海道

啲字好靚

真係好痴線

擔住口煙

製作組發功

真係搵

咁就貼身追防
好似冇咩題材

香港嘅一定搵唔到

搵到

佢係咪擔住支煙

揼左九世

係

細個咁靚女

有個台,有都唔幫佢啦

以前幾正

真係幾靚喎

條魚果張小學生畫既話都幾靚

大個左都唔差 放左頭髮落黎幾可愛

係咪有十幾萬個金獎
30％金獎 30％銀獎 40％銅獎

香港嗰啲完左活動就銷毀

大個麻麻地

啲畫

以前咁靚嘅

咩事肥左咁多

但係個笑容好正

瘦返啲應該幾靚

係啊

個飲食節目啲人話做假

要幾支美極

？？

摩牙

踢館

有咩爆

你地睇viu fb
個職業廚師落漏嘅材料

鬼婆係咁架啦

真係好好禮貌

骨架大

日本人就係做什麼事都認真 專業

17年前既畫

節目組係我去日本嗰陣可唔可以訪問我

一定好感動

有花生，上去望下先

保存D咁好

唔撚係搵左先架咩

46年既畫都有keep 住

Keep咗46年嘅作品

日本人保存資料真係世界第一

職員幾靚女

日本人真係好有心，乜都認真。

都唔知等到幾時

6歲好cute

真心好細心

細個靚女啲

等你recap

係感動既

下年去留學，唔知撞唔撞到

17年前
個比賽攪左46年

好似好少搵亞洲人
係頭先印尼一家

唔好喊啦

幅畫

畫得幾有心機呀

真係幾有心，咁多年都keep住

有搵過香港人

6歲畫
好仔細吓

呢啲先真係小朋友畫
香港嗰啲

抵佢拎金獎
真係幾得

日本人的用心

睇到眼濕濕

好純真

家長畫畫大賽

lovelive毒撚

屌真係幾touching

香港個D

無咩印象
係咪識講日文

之前畫Mavel班冚家剷家長

日本人好細心
再copy比佢
仲錶起咗

唔知佢嘅初心仲有無變啦

仲幫佢裱起幅畫

仲喊緊

Pentel

係youtube睇過有集
訪問個香港人係個love live毒L

Copy左一張

我係鬼婆真係呢一世都記得呢件事

any link

咬著牙關過 當初的我勉勵我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

真係好有心

日本紙巾

邊度黎

未聽過

原來個旁白係鬼老

D鬼仔去亞洲旅行真係人手一本LONELY PLANET

主持套藍衫真係好正

唔知日本人點睇啲閃閃令旅遊書

見到有隻主子訓緊

日本人係保存方面真係好撚勁

Lonely Planet其實係好嘢嚟

嘩，好撚貴

之前有個尼日尼亞人

handmade日本製

片揾唔到
淨係搵到呢個cap圖

仲亂認老婆

肯撚定係動物台痴線佬

建築果D會整好多板話你知佢點保育
清清楚楚話哂你知

唔係依個

座城拆撚左重會有人去?

呢個新環節幾特別

哪有人你老母

毒到

都無人黎

萩焼係幾正

感覺都好偏下咁 ..

連人影都唔多個

無人嚟

真係有

櫻花

都唔係遊客

想買上集個裸女酒杯多D

好難去
間野應該冇乜生意

有玩過茶道既一定會知

搵外國人啫

老師唔計

下次指返啲熱門地啦

要等遊客可能等成個月

萩城有D似盛岡城
個城無左, 而家都係出名睇櫻花

好多地方都要揸車去

係咪依個

我記得係一對男女

休班架喎

係依個

上次尻指左去沖繩大東島

CLS

呢個好好笑

有集都有soko

但咸書果個人讀緊大學

頭先睇地圖 , 萩城個位都幾正
後面成個海
冇咗真係可惜

正喎

啲女真係好正

萩巿都幾多明治維新相關既歷史野睇
吉田松陰間神社都係萩巿
之前明治憑什麼都有講過

Soko正

蛭子

一撚樣

唔止一集有香港

完全歪晒個焦點

冇鬚都幾靚仔
想睇soko去靈探

因為好多明治維新既名人都係萩巿出身
明治憑什麼介紹D野係幾正 但項明生

隻喵叫埋一份

喵 ~~~

隻貓

妹妹好靚女

個女幾靚

15?????

15歲咁撚靚

條女有啲尷尬

唔似15歲

15歲

得15

幾靚女

15

幾靚

起碼似 2x

25歲我都信

個危妹好正

好似仲要波大大

動漫真係好紅
但刀劍

好似幾好波

見到桐狗海報

15歲對野都好大

好想同佢做愛

小馬

好易衰十一

4秒比人負評 你話無用bot都無人信

不得了

係
如果對明治維新D歷史有興趣
萩巿應該幾正

外國人應該正常啦

呢個主持識玩 跟妹妹

生日都追訪

個老豆好型

間房大過我間屋

個老豆有d似迪亞高哥斯達

Anna I love you

好正

個男人做咩？

屈DEE又轉場來依到

你同事？

肥咗啲

佢排牙 諗起世界杯果下

池袋係咪夜生活比較多

第一次去日本真係會有一種奇幻嘅感覺

收爺啦

多女

個老母

老母做咩

諗返起第一次去日本真係好開心，乜野都好新鮮

我同個樓主有仇block撚左佢
次次都搵唔到viu po搞到要搜尋

Jm9

仲開心過個女

呀媽好開心
呢家人好正
不過最正都係女女

呢家人好錫女女

應該係吉卜力

洗唔洗咁HIGH

老母癲左

揼地

真
好難筆墨形容嘅感覺

佢老母毒撚黎

佢自己冇cos

Anime Japan緊係多人啦

京都同大阪啲野好早收
啲車早收到癲

桐狗

桐人

老母仲興奮過個女

就咁睇佢老豆老母完全唔覺個女會咁靚

竟然南美咁遠危地馬拉都有動畫展

好毒

迷桐狗

15歲真係好正

下年去大阪留學呀

Sushi

仲見到有鐵血的孤兒

爸爸同呀女好close

最後

唔平喎

攬個女唔攬老婆

食得慣咩

屌你11點播食壽司

阿爸攬住個女好似女朋友咁
係個女老定阿爸後生

個衰妹一啖食哂....

不要停下來啊

日本野食

間野評分麻麻

爭食

佢地呢家人都幾好玩

老母真係唔識

係度爭 好得意

個女好正

3個人食一set

爭咩吖
追加啦

呢家人都幾frd wor

好肚餓。。。

日本啲人真係work life balance
啲野對香港嚟講真係好早收

15歲已經係大人

咁早熟

成為大人
係咪可以那個了哦

可能呀媽後生好靚呢

成為大人

原來已經成年
可以中出了

係咪即係話15歲可以性交

眼大大幾似老母

15歲就可以扑

係唔係因為15歲可以開始

唔係掛

上面成班痴線佬 好不安

好錫個女

近年都多咗好多夜收餐廳

見到d壽司都麻麻

屌你 終於播靈異街

你之前未去過?

散嘅

漫畫展有物語小忍

香港都係差一年啫

被自殺,被失蹤

靈異街又出返黎

其實即係咩國家？
btw個女幾正

人地一家人真係好fd咁 去個女鍾意既地方旅行 唔會有怨言 真係好

危地馬拉？

依家應該過左 唔驚

呢家人應該喺危地馬拉有啲錢

中美啲女

9點鐘 成條心齋橋勁靜

危地馬拉

夜晚無乜好野食

去過，但旅遊區

南美洲 危地馬拉

日本啲百貨公司7:30~8:30就開始收
前一排限聚令條街少左好多人 即刻覺得cwb有陣名古屋feel

11哥表示wfc

囡囡有做功課
識揀住池袋
唔揀新宿澀谷

D魚似好似梅咁

日本人唔係work起上嚟好痴線嘅咩
公司好多應酬日日同客飲酒
利申：都係睇電視講

點解

巴打苦中作樂 幾正

得拉面

中北美洲

諗起上網睇條河生青苔
成條綠色

大阪點會早收呀
如果去鳥取，山口，德島嗰啲鄉下
夜晚七點已經全條街黑哂

但唔會open比人嘛

阿媽明顯都鍾意

一早食晚餐 放少少食24小時果D

16年漫展應該係
終物語 上 播完半年之後

咪係
大把人飲到爛醉瞓喺街度囉

donki果度去到12點都成村人

應該中美洲?

收到張飛 老母個反應仲大過個女

池袋多動漫shop

嗰陣我去大阪
9點條心齋橋都好靜喎

垃圾廣告

仲有居酒屋嘅

個老婆點攬呀, 兩隻手都攬唔到啦
個女就唔同

啲大阪人會周街屙尿

一半香港人/中國人

有富士山睇

犯法就係犯法
除非你係(撐)警察

獨立嘅司法權 終審權

酒店好似好up dup

有時去D居酒屋唔識日文好難搞

富士山要好早出發
諗起都覺得辛苦

凍撚到咁都著短袖

去山中湖??點解唔去河口湖

流流地

要靠現場食客有無人識英文幫手

唔係坐巴士？

個頭set得幾靚

呢家人真係好sweet

搭火車通常去河口湖先多過山中湖

個老豆

比我應該包到隻糉咁

呢家人真係好撚好玩

老母天真過個女

係囉.........

個阿爸咁玩得

呢家人都幾樂天

如果依家比連登仔去日本，條件係淨係准食呢間

連登仔實仆倒去

好好感情

第一次去係咪跟隔離叫 點知原來係咩雞心雞肝

let it go 正

Let it go

人地真係好易接受d新野

多咗個藍衫嘅？

咩湖嚟？

係東京出發一日去廣島????

金閣寺

山中湖

去埋京都個邊 你玩晒啦

架車咩車嚟

9日去埋廣島京都係咪日日都好趕

佢一家人感情真係好好
似朋友一齊去多過FAMILY TRIP

應該係中間幾日無跟

鳥取中午都好少人

日本落雪都無香港咁凍

去到廣島咁遠

數碼暴龍

好正，沖落海

去埋 廣島 京都

太貪心了

其實值唔值得？
淨係去過美食展

香港嘅濕凍

坐車坐到傻

同屋企人去動畫展佢地真係勁好關係

美洲人 14歲就咁正 咩玩法

肯定買左jr pass

作為毒撚
真係幾興奮

15歲嘅宅女 好撚正

有次喺秋葉原無嘢食, 去咗食薩莉亞

好多人

多人到

41歲就變老母咁

好多外國人都係咁
係亞洲人先會分幾次去

黑執事點比到勇氣

竟然唔係sao

見到咁多人都唔想入去 ...

走馬看花
不過佢地重點都係動漫野

沿新幹線去都唔會好耐
外國人可以買7日JR 全日本PASS

無啦啦又轉返西文台

9成係仔

變左唔係講英文？

我都估係桐狗

咁我地近咁多

日本薩莉亞同香港一樣味既屌 我中過一次伏

25後就老得好快

咦，講西班牙話？
定葡萄牙話？

東京玩到去広島，再返落東京睇漫畫展

個老豆high撚到

車站附近得間細aeon, 之外好似無嘢人又少

咁唔同既
佢地去亞洲又耐又貴
同我地去歐洲一樣姐

心愛同桐狗中間

瓜地馬拉應該西文

2016

之前個法國人

屌Roma

英國飛日本

又見到法國仔 ...

roma

好撚尷尬嗰條友

又會撞到

有啲似會展

又係呢個法國仔

點解佢會係到

Roma

又係賺支那錢條鬼佬

法國仔老是常出現

Roma
印章佬

諗起以前排動漫節 真係回憶

fgo

嗰陣時黑執屎仲紅緊咩？

佢真係好鐘意印章

唔係日本人識閪ROMAIN咩

老是常出現

其實佢係邊個黎架？

其實佢邊個黎

真人版好柒

我都想知 幾年冇聽過呢個名了

希望viutv會一直買呢個節目 好好睇

傳到去中美
應該開始dup

撞返上次整喬麥麵個鬼仔

果然係黑執事~~
佢間房有隻少爺figure

黑執事

下星期無啦

食戟

cos緊乜

春藥之靈

我通常靠台灣人d blog，多數都有翻譯，如果太local都冇法唯有亂叫

個幸平咁高大

M記都差唔多

老母對於呢啲嘢通常冇乜興趣

剛力彩芽

Roma係佢哋追訪過既法國人
講佢黎日本做model
之後租屋住，自己整蕎麥麵送比屋主

老豆老母真係好錫個女

睇番動漫正好多

viutv做咩唔繼續買

老豆

已經好勁
行足咁多日 我都累

好爸爸

老豆老母痛住攰住都陪個女

咁早閂

老豆好到

好老豆

梗攰啦
日日行咁多路

原來去埋姬路城

應該做咗網紅
鬼妹都係鐘意鬼仔

進擊cos得好肉酸

5點就收

成人

佢老豆老母好屈機

香港啲書展 9點仲人山人海

好到............

感動

Viutv 有無得繼續播呢個節目

試下google下先

好羨慕呢家人

鬼佬真係好

係 香港啲展開到夜晚咁

陪個女行6個鐘
香港應該冇乜家長做到

食屎viutv做咩唔繼續播

死乖女

係咪要開新post

呢隻故都好感動

下星期好似11pm播套恐怖片？

播新野

吓

陪自己條女都唔得啦

新呢套都好似幾睇

仲要笑住行

人類觀察都唔錯

有人類觀察睇

屌呀？下星期唔播啦？

都係做日本節目

人類觀察?

屌那星
做過暗殺真人版咩角色

係啊 呢套都好好睇

原來安76去左拖肥

點建唔你去日本搞乜鬼4

想繼續睇呢套囉
個東海道都未撚跟完

仆街了 人類觀察 我睇到最新了

新post見

我無睇

訓左幾耐

Roma ig
靚仔左好多

下星期播人類觀察學，雖然都好睇但係要睇啱邊個明星做先會想睇，好似阿部寬個集咁on9，同埋明星之外的環節一啲啲好笑咋

人類觀察學係跟最新?
我一直追開

你同好多巴打都聽到會跟落去
但我就聽到好似唔會再跟落去
只係會密切跟進佢進度 唔知係咪我聽錯
不過如果真係有跟 之後都會播既
搵返法國仔都有播啦

應該係舊啦

唔知viutv買唔買4

已經返左日本
之前比巴打屌佢去左支那

佢好似返左日本

真 成日都好悶
所以棄左唔追 大把節目仲好睇